Tg 一切信號都中斷

復活了！